{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296023987","data":{"timestamp":" 947296023986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296024625","data":{"timestamp":" 947296024624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296024881","data":{"timestamp":" 947296024880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296025451","data":{"timestamp":" 947296025450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296026611","data":{"timestamp":" 947296026610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296027379","data":{"timestamp":" 947296027378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296028798","data":{"timestamp":" 947296028797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296029701","data":{"timestamp":" 947296029700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296030326","data":{"timestamp":" 947296030325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296031249","data":{"timestamp":" 947296031249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296031884","data":{"timestamp":" 947296031884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296034249","data":{"timestamp":" 947296034249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296034493","data":{"timestamp":" 947296034493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296035417","data":{"timestamp":" 947296035417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296036291","data":{"timestamp":" 947296036291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296037125","data":{"timestamp":" 947296037125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296038019","data":{"timestamp":" 947296038018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296040806","data":{"timestamp":" 947296040806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296041234","data":{"timestamp":" 947296041234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296041928","data":{"timestamp":" 947296041928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296042973","data":{"timestamp":" 947296042973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296043896","data":{"timestamp":" 947296043896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296044710","data":{"timestamp":" 947296044710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296045644","data":{"timestamp":" 947296045644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296047248","data":{"timestamp":" 947296047248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296047444","data":{"timestamp":" 947296047444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296048289","data":{"timestamp":" 947296048289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296048984","data":{"timestamp":" 947296048984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296049280","data":{"timestamp":" 947296049280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296050145","data":{"timestamp":" 947296050145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296051201","data":{"timestamp":" 947296051201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296054394","data":{"timestamp":" 947296054394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296054999","data":{"timestamp":" 947296054998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296056102","data":{"timestamp":" 947296056101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296057254","data":{"timestamp":" 947296057254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296057607","data":{"timestamp":" 947296057607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296058471","data":{"timestamp":" 947296058471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296059714","data":{"timestamp":" 947296059713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296060538","data":{"timestamp":" 947296060538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296063185","data":{"timestamp":" 947296063184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296064069","data":{"timestamp":" 947296064069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296064634","data":{"timestamp":" 947296064634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296064868","data":{"timestamp":" 947296064868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296065592","data":{"timestamp":" 947296065591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296065939","data":{"timestamp":" 947296065939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296066028","data":{"timestamp":" 947296066028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" b5830745-f7ca-4961-b3c2-4b9bcf2d825a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296465451","data":{"timestamp":" 947296465450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_mke-nu-nye"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296470603","data":{"timestamp":" 947296470603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_wi-nye-mwo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296479549","data":{"timestamp":" 947296479549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-yo-vyu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296485061","data":{"timestamp":" 947296485060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-ha-two"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296491154","data":{"timestamp":" 947296491154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-li-shu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296495585","data":{"timestamp":" 947296495585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-mmo-nge"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296501414","data":{"timestamp":" 947296501414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-ra-ye"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296506330","data":{"timestamp":" 947296506329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_te-nye-vye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296513139","data":{"timestamp":" 947296513139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_mza-mgo-nye"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296521032","data":{"timestamp":" 947296521032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nde-mre-nye"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296526797","data":{"timestamp":" 947296526797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" 53e94616-91b5-4f0c-9219-c48943e46908"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.all.stat.show.54"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_nye_nde-mre-nye"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296622086","data":{"timestamp":" 947296622086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_bwe-fe-nye"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296627121","data":{"timestamp":" 947296627120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_te-nye-ze"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296634815","data":{"timestamp":" 947296634815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_mwe-le-nye"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" mwe"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296642030","data":{"timestamp":" 947296642030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_mwe-le-nye"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296646641","data":{"timestamp":" 947296646641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-nye-ye"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296653202","data":{"timestamp":" 947296653201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_mre-nye-nde"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296661001","data":{"timestamp":" 947296661001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-ne-mpe"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296668756","data":{"timestamp":" 947296668755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nye_nye-le-mre"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nye"," userResponse":" nye"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947296671617","data":{"timestamp":" 947296671617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000108_044642"," gameId":" a9a03cb7-f610-4023-a885-8c3921633cd7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nye..nye.syl.rand.sim.stat.show.55"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_nye_nye-le-mre"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}